杜汶澤兩度淚崩直播尋企圖輕生者 「我去搵緊你，係都見埋我先」

杜汶澤一直都有關汪「逃犯條例」，他今日得知有人再想犧牲生命時，在Facebook進行呼籲，好讓大家幫忙尋人「啱啱同事send 比我，有一名豬友響Facebook post 咗話要自殺。喇XXX你唔好死住，係都見埋我先！你響邊度，我send咗Whatsapp 比你，Check 下！我依家出去搵你！大家都留意下：銀色Toyota Echo見到打比 XXX」而在08:44am再度更新「已經聯絡到佢個friend，去緊同佢個friend一齊搵佢。」

杜汶澤一知道他有此念頭後，馬上出車在聯和墟尋人，他更含淚拍片：「喇！啊XXX我依家見到你仲online嘅，但我喺聯和墟周圍兜我搵你唔到啊，喂你可唔可以話俾我聽你喺邊到呢？兄弟你唔好放棄啊！我去搵緊你啊OK？」
短時間後，杜汶澤再上傳一段片段，今次阿澤真係感到好心痛，更喊晒口：「咁多香港人都冇放棄，你唔可以隨便放棄啊，XXX你知唔知啊？你覆我Whatsapp啦好冇啊？」講到此時阿澤已經淚落滿面，而太太田蕊妮更有留言「XXX求下你覆佢WhatsApp pls ! 杜汶澤你要小心揸車！」

最後過多1個小時，杜汶澤上傳一張救護車照片寫下「搵到喇！白車檢查中。」不少網民都留言寫下「Thank you」、「謝謝杜生」、「辛苦了」、「一個都不能少」等等留言，今次真的幸好找回他且救回一條人命。

唔睇01